美眾議院議長：通過的香港人自由和選擇法為面對和逃離政治迫害的香港居民提供必要保護

照retweet

比起之前吹風係醃割版

push